[爭取權益]唔知地鐵試車嘅車長人工係咪高好多？

依家好似太空人坐火箭上太空咁大風險，唔係又係收萬幾兩萬蚊人工呀？

工聯會果d幾時發聲？